沙蛇三部曲: 屌過幾q沙勇新

回憶中 含不住 你巨龍

邊個黎

《警署只得我共你》
《只知道沙蛇失了蹤》
《經過一些沙勇新》

喂 浩然🚬

mv男主角？

抽插閪窿屌到腫 房間中 誰穿著 那龍袍

我叫浩然啊

無謂再 屌鳩你
我用警棍慰藉你
無謂再 中出你
我地伙記要入嚟
無限次 對不起
咪在 警署 打飛機
難道我抱屌不起
毅進仔要爭氣

推
有冇巴打一齊作埋佢

梁劍凱
梁劍凱
梁劍凱

沙勇新
沙勇新
沙勇新

我叫沙sir啊